\documentclass[french, english]{exam}
\input{ ../../../preambules/mes_packages_lua.tex }
\input{ ../../../preambules/style_pdt.tex}
\header{\textbf{Chapitre C6.} \textcolor{gray!60}{Première spécialité}} 
{}
{\themeMatiere}

% \printanwsers
% ---------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\titre{Plan de travail}

\section{\aRevoir}
\begin{revisions}
  \notionsRev{
    \begin{itemize}
      \item Tableau d’avancement
      \item Grandeurs molaires : concentration, masse molaire, volume molaire 
    \end{itemize}
  }
  \exosRev{
    % \qrcode{https://www.lelivrescolaire.fr/page/6545654}
    % \url{lelivrescolaire.fr/page/6545654}
    \lls{https://www.lelivrescolaire.fr/page/6545654}
  }
\end{revisions}

\section{\activ}
\begin{activites}
  \act{AE16}
  \begin{itemize}
    \item Mise en œuvre d'une synthèse
    \item Extraction liquide — liquide
    \item CCM
  \end{itemize}
\end{activites}
% 
\section{\jesaisfaire}
\manuel{134-145}

\begin{jeSaisFaire}
  \capacite{Identifier dans un protocole les étapes de tansformation des
    réactifs, d'isolement et d'analyse.}{23*}
  \capacite{Justifier, à partir des données physico-chimique des réactifs et des
    produits, le choix des méthodes d'isolement, ou d'analyse}{23, 24(corr)}
  \capacite{Déterminer à partir d'un protocole et de données expérimentales, le
    rendement d'une synthèse.}{25, 27}
  \capacite{Schématiser les dispositifs expérimentaux d'une synthèse.}{12, }
  \capacite{\textbf{Exp.} Mettre un œuvre un montage à reflux. Isoler et
    analyser le produit formé.}{AE16}
\end{jeSaisFaire}
%

\section{\jeMapproprie}
\begin{enumerate}
  \item Donner les trois étapes d'une synthèse en chimie organique.
  \begin{solution}
    \begin{itemize}
      \item Transformation
      \item Isolement
      \item Analyse
    \end{itemize}
  \end{solution}
  %
  % \clearpage
  \item Justifier l'intérêt d'un montage à reflux.
  \begin{solution}
    Le chauffage permet d'accélérer la transformation chimique et le réfrigérant
    permet de ne pas perdre de matière.
  \end{solution}
  % 
  \item Proposer trois méthodes d'analyse permettant de vérifier la nature du
  produit synthétisé
  \begin{solution}
    La CCM, La détermination de la température de fusion ou encore la
    spectroscopie IR.
  \end{solution}
\end{enumerate}
% ---------------------------------------------------------------------
\end{document}
